如何一個人製造GoogleMap上'塞車'

有冇用

仲以為佢係用衛星睇到有冇塞車